其實買外圍波會唔會真係俾人拉

點解買外圍明明犯法但咁多人都繼續賣？其實係咪好難告得入

搜證難，我估

俾人拉果d傻閪係同本地莊買
成本數薄有名有數有ac 好難唔死

你賭拉你把撚咩

好似未聽過拉買嘅